[討論]超人Ultraman 929 ultra galaxy fight

終於唔係cg

pish

第二張 吉田黎？

last post
[討論]超人Ultraman 祝円谷2019年更上一層樓

馬仔超人

最新trailer

成日覺得個馬仔超人係銀河未比水晶上身前個樣黎

個頭太昭和啦

留名
有排推

上個post 9個月

想睇太郎同Ginga重逢

預告有呢幕

新世代我覺得最型真係ginga
仲要次次都企中間

Geed果種邪氣正d
Ginga係第一位新世代所以論資排輩咪中間

Ginga會自帶bgm出場
邪氣geed唔差

geed隻配色真係好靚，仲靚過原本

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:

澳洲：

歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

銀河算唔算太朗學生
雖然無教招，但陪住佢成長都算係有教道理的老師掛

樓主新幹線戰士

似朋友多啲

ginga應該算學生，但主要教戰略同m78歷史，無乜實戰
反而ginga s就單純為左送裝備而出

留名

太郎個仔人間體演技好麻麻

咁人生導師

想睇柏青哥大戰實寫版(太郎對U Killer)

個trailer 真係j到岀血
全部單體最強mode

不過ginga s好似望落有啲輸蝕

老實講Ginga本身已經係最強mode
我覺得變Ginga S反而仲廢咗

原來三合一勁過origin

設定上係
不過劇場版第一次出場就比人打到訓低
仲要有七爺出黎搶風頭

記得睇wiki Emerium Slugger數據上好似最勁，唔知有冇記錯

Orb fight用trinity 都唔夠揪

放完大技就比人偷襲
三合一設定除咗得腕力少過Emerium Slugger之外
其他數據都係比後者更屈機
但劇中表現反而係丟番轉

其實只可以話係屬性相剋姐

個造型唔差
但衰在把劍

個頭紅色位好奇怪

個柄太長 個身太短

想問下呢個係youtube度有得睇？定要等網上資源？thx！

應該都係圓谷官方YouTube
到時我會po上黎

皮套冇乜嘢
但把劍個設計真係

係咪配合2020奧運設計整把聖火

thx 巴打

除左三兄妹

搞到7爺同zero父子mode俾人感覺最強

有坂本做監督 睇得過

ginga s好似淨係多左六兄弟光線技可以用
相反victory個進化真係好大分別

咁Victory Knight真係勁好多
連Juda Spectre都係比佢打贏

佢背景D filter

牙刷超人呢

Zearth
正嘢

仲有三日

想快d睇暗黑geed同x

會唔會太勁

orb好慘，比暗黑x同geed圍
btw隻暗黑geed隻shf已訂

下個月就有銀河SHF玩

我冇買99同兩兄弟
只得頭4主角

兩兄弟都抵玩
仲有taro 11月 taiga12月

冇買兩兄弟
等緊10月 11月 同12月

基本跟著3個月出既都會入

兩兄弟死貨黎

最犀利係所有form都死

真 唔係想齊都唔買 雖然單睇product黎講係ok既
死光effect仲要食佢隻合體先有

成條trailer zero係咁扶阿妹

等睇Voice Drama兩個又係度嘈

鋪緊感情線

再下代就藍紅橙色
好難襯啵

因為R/B套嘢真係好悶，皮套又hea又柒

主要睇慣左戰隊成員/外星人(凱)呢種本身有戰鬥力既人間體做
一時間轉左普通人黎做 搞到7下7下咁

geed人間體都冇咩戰鬥力，係劇情垃圾唔係設定問題

geed劇情其實都一般，係去到貝利亞復活出場先開始好睇，我覺得
之後大結局果兩集好高質

geed都一般

我講緊頭13定14集果d
兩集出一個形態果種
但真係要講既，zero出場果d位係幾正既

Geed頭個段都好睇啦
不如你講下近幾年有邊套唔係2，3集出一個新形態

頭幾集都係出下唔同形態，要賣玩具
只不過geed黎講，真係一對比後面d集數
前面十幾集我覺得真係一般

geed頭半就算賣玩具出形態，都有交待到世界觀，角色背景同設定，已經係近年高質

以25集黎講都唔錯
我覺得geed好過orb少少
r/b排最尾
btw想睇返好似mebius50集果種tv版

冇錢呀你見不斷重用舊怪皮套就知圓谷幾窮

起碼體力勁過普通人一定

凱一定係最強人間體無之一

最弱雞會唔會係大地

都唔知佢憑咩入防衛隊

鳳源先係最強人間體 seven d訓練真係癡撚線

凱咪一樣挑戰戰士之嶺，係做超人前己經有痴撚線訓練
有集佢好似閃電俠咁快去醫院其他人睇佢唔到
仲有平時人型己經可以同佢宿敵怪人體打反彈光波

無可能勁過佢

佢咪同我夢一樣都係憑頭腦入囉

Taiga官方第十三集(總集篇)

Zero同貝利亞先係主角

唉 幾時先肯再出Ultraman Fighting evolution隻game

我都想佢出ps game或者其它平台game

我到而家都仲間唔中搵部ps2出嚟打FE3

佢本身都唔係地球人,好難比
其實翔都好勁

Ultra Galaxy Fight官方第一集

長度同orb fight一樣短
但宣傳咁勁攪到好大落差

trailer都一分幾鐘....
正片得三分幾鐘 扣埋片頭片尾可能真係得3分鐘

等佢出dvd將13集砌埋做一集啦

好短
不過以完全冇真人演員黎講，其實都收貨

搵番同一班演員配音都算幾有誠意
btw 之前Orb Fight本身都以為得皮套
點知最尾凱san真人都有客串一陣

短到淨係知今集zero同阿妹告白

今集總結
X Geed打輸
Zero遇阿妹
RB去咗光之國
完

fb見到
Ace冇人識
新世代唯獨冇借過佢力量，六兄弟黎講

整返個專玩光線技嘅超人
就可以借佢力量

表白？係格硬搶

剩係睇到 超級銀河大怪獸格鬥 之後就冇追
之後出個堆新超人都同m78同一個宇宙觀?

好有ZAT嘅感覺

真係好唔鐘意
超人d武器愈來愈玩具

你睇埋zero套電影就明

求推薦

ウルトラマンゼロTHE MOVIE 超決戦！ベリアル銀河帝国

依套野圓谷拎返70年年代幾套英雄鏡子超人等人的後代出黎做zero同伴，你當復仇者聯盟，其實當年太朗個時己經想做，但大人理由宜家做左

睇完依套再睇saga

你就知個原理係光之國同一個，但班超人去唔同地球戰鬥

但真心想問，ginga tv版咪話光之國除左太郎全部變左公仔既，但呢一件事個發生時間大概喺咩位
睇左好耐都無答案

saga之後掛，反正唔同地球，中間過左幾千年都無所謂
本身zero出場個時係高中一年生年紀，宜家都可能唔止

事實上orb saga同tv間隔左過千年，但saga個時己經見左帝拿，高斯，佳亞，亞古魯，成班都己經過千歲以上啦

屌，又係wo
計漏左有時間差呢樣野

反正班超人咁撚長命，只要唔係同一地球，中間每套野之間過千年過萬年都得，只係咁岩個個地球係班超人戰鬥個陣科技水平係我地21世紀的時候（除左orb，佢係佢tv個星球留左過百年）

唔知幾時睇官方設定
班超人歲數好似係以萬做單位

後生個d係千
80初出場係8000仲係見習唔係正式成員梅比斯時先係正式
六兄弟過萬本身正式成員，梅比斯後做左高層
梅比斯就出場六千幾等於人類二十出頭，大學生掛
zero五千幾，高中一
泰加四千幾，初中生

最後生應該係geed
1x歲

超人boy幾時先大ar屌

大咗整返套俾佢

大隻到吖

其實每套超人之間時間線不明
可能geed去R/B過左幾千年呢

Geed同rb平行世界黎

Taiga官方第十四集

Ultra Galaxy Fight官方第二集

今日大家萬事小心
各自努力

orb 一揪二,但唔算太下風

x同geed兩個打兩個都比人打到仆街
反而orb一打二仲可以平手，真心勁

咁係咪代表orb實力係geed同x之上？

好難唔係
睇orb fight 感覺上佢己經被訓練到zero同級

但geed有得借king同超人之父力量

其實咁比唔公平既
orb origin一定唔係最弱既形態
如果比geed變royal megamaster
x變exceed x既話，要秒對面兩隻應該唔難
不過實力黎講orb一定高過x同geed

但king唔係全部
zero父子mode雖然理論上唔係最強
但因為係圓谷親生仔同孫，所以出到黎個感覺一定型到仆街，唔會柒

Taiga官方第十五集

男主啲戲

永夢同佢比邊個屎啲

無從判斷

下集就三合一

不負所望，歐布一變Hurricane Slash即輸

Ultra Galaxy Fight官方第三集

差銀河未出場

永夢一開始話轉人格個時
下轉左架喇

真係幾差下 搞到睇咁耐都投入唔到

Victory個出場洗唔洗咁型

你估個個都好似壯仔咁醒咩

好頂癮出完場就完

一黎就打大佬

壯老婆唔記得轉ac

勝利出場型到
一集太短啦 到喉唔到肺...

唔係囉

令我諗起ultra victory fight，hikari好型咁出場，跟住果集就完左

請問篠田三郎黎緊係唔係會係泰迦出場?

太郎而家都係石丸配音
正路應該唔會有機會

整盞燈都好呀
而家純粹擺設

仲要成6千幾羊

買買買

唔識日文，即係佢本人都會參與演出嗎?

都係要乖乖地俾笨大

篇嘢好似冇提過會出演
只係講幾句關Taiga咋
留返俾啲專家解釋

純粹係公布taiga出bluray
然後搵篠田三朗講返幾句

冇計，本身設計就係冇聲
東光太郎都係就咁舉高變身

都係想要下bgm同閃個下啫
Btw而家Taiga變身做咩要加埋呢幕？

明明之前無，驚啲細路唔明

應該純粹想補番d細節位

又拉布

Taiga官方第十六集Tri Strium登場

皮套GAY V,條友係咁摸太郎個仔又渣佢個胸

屌你一路睇一路笑
男主啲演技真係鳩屎
明明應該感動都變咗睇到係咁笑

上集已經係咁

屌 新人係咁架啦
超人邊有咁多集數去練演技
拉打都要廿集打後先有番啲水準啦

拍得住害怕德D演技唔知係咪演員證都未考就要出黎演(呢排東映興呢D)

舊玩具整到咁難玩
叫啲細路點玩

Ultra Galaxy Fight官方第四集

而家男主係連基本情感都做得唔好

係咁SELL玩具仲要影住佢果D五六線演技,BTW今日盡量用不推文 唔好推到見唔到SHOPPING POST

咩鳩logic嚟

呢個係事實
呢個世界邊有咁多佐藤健
冇人一開始就會好演技

今集重點: 撒退
btw究竟R/B兄弟係咪比人弱化左好多
一同ribut比，超時空魔神可以屌打R/B
反而ribut可以打到一陣

根據台詞提及兩兄弟都去咗讀書
咁應該都幾耐冇變過身
所以戰鬥技巧生疏哂都唔出奇

咁又係
不過今集真係打足全集
冇咩文戲，幾正

想快d睇下集

太極

不過victory 兩招打到兩隻darkness瞓曬係度
好型

啲人話係Silat起手式黎

今集既總結就係......撤退

下集應該有ginga solo
好期待

佢用EX Red King打果幕真心正

エタルカー講個句時空を超えて諗起woz

馬拉超人個盾好柒

連前輩都要練埋腹肌

Taiga官方第十七集

Taiga嚟講社長啲戲真係世界級

發覺新世代啲奸角都好有魅力

orb，geed，taiga果三個
除左伏井K太喪心病狂

Geed奸角梗係貝利亞>伏K
托雷基亞依家寫到咁奸應該唔會洗到白

可能係令和貝爺
套套都亂入

佢實力仲係未知之數
比人打爆兩次都可以全身而退

伽古拉都係咁比人打爆啦
有邊次有事

又係wo成日都覺得佢有副甲所以高防d
同埋放電果招又係幾屈機

伏k前期唔錯架
撚死零少個幕真係好好J
係後期邊左癲佬先頂佢唔順

朋友去咗darkness heels展
新舊齊晒

貝爺太多套都有份但伏K得一套

冇計啦，貝爺不停死又復活番
死喺佢個仔手上對佢黎講都係件好事

奸角最正係愛染誠，出親都笑死人。佢嗰啲表情好誇張好正。

聽日ultra galaxy fight有6兄弟

仲以為銀河打足成集

點會....唔記上集馬拉超人同勝利打2下就拉隊走人咩

不如估吓zero仲要比人收埋喺dark killer zone多幾多集
好似已經兩集冇見

溝緊阿妹 唔方便俾大家見到

Ultra Galaxy Fight官方第五集

銀河真係又拉隊走人.....
zero同阿妹出現啦

但個劇情越黎越垃圾
ミード真心覺得好乞撚人憎

今集認人啲位幾搞笑

今集d文戲，完全係要睇過吓各自既TV版先會明
btw victory話叫Leo兄弟去訓練R/B兄弟
呢個位幾好笑

兩兄弟見到Orb本人嘅反應好正

比心心

唔知我有冇睇錯佢地見到orb好似整左心心手勢
算唔算orb dark既彩蛋

Zero「訓練」阿妹唔得閒
搵尼奧會容易啲

呢d細節位真係

zero成日抽阿妹水

依個敵人本身好似係以前柏青哥出現先
都係一樣由太朗集合兄弟力量打低
圓谷真係好重視佢地的野，幾細的野都會拎返出黎而唔係忘記

點解3分幾鐘既ugf 會好睇過半個鐘既taiga 咁多
劇情都通順過taiga先仆街

係，festival同expo舞台劇都有出現過

真心好多細節睇完真係覺得好正
同埋遲啲會有埋導演完整版
應該會仲好睇

已經決定左買藍光支持

今個月會有上映會
率先睇晒全集

日本先有嘛

amazons直送

我講緊上映會日本先有
藍光已經訂左

太郎本人咪教官囉
要教人唔洗下下搵leo掛

愛染誠真係好正，當初睇佢多過兄弟

廣播劇夠好啦

要教兄弟戰術

圓谷每次都捉唔到重點
上次orb sega係咁，今次又係咁

D人係想直接睇兩個主角的身世過去之間關係
但點知連點去050又唔講，出身又唔講，點識又唔講
講埋兩條狗男女愛情根本無人想知

變咗金毛mk阿叔

假嘅不了

太朗教啲學生全部都係溫室小花黎
邊及得上leo兄弟咁斯巴達

又係zero
岀下mebius得唔得

首先五十嵐隼士要肯減肥先

岀皮套姐 唔使真人岀

佢開到口同圓谷高層講想客串都唔畀
同埋佢有講過而家出唔返當年把聲

本身我仲期待廣播劇有講mebius 佢會客串下taiga掛 點知乜都無

冇聲出場都好呀

唯有期待下劇場版

佢煙剷嘛
可能食得多煙傷聲

佢仲有講過，當年佢要幫梅仔配10種叫聲

上次劇場版見佢已經係十勇士

原來 victory Orb Geed三個咁似，都係銀、紅同黑。另外，X都有少少似，不過就太多銀色。

其實新世代基本上都係黑色做主調
得堅架泰仔呢啲係光之國出生既先冇

叫seven人間體去訓練RB兩兄弟人間體
有冇得諗
一套LeoTv版既時間，即刻變戰士

其實seven對leo都幾冇理
正常人點頂呀

啱啱見到呢張圖

睇返Leo都覺得源好慘，成日比隊長拎柺杖打9佢

印象冇錯
好多時明明佢冇做錯都比seven打
集集都搵d莫須有黎打佢
冇黑化算光之國好彩

點解leo咁比佢打都會唔嬲
真係覺得佢好慘

柏青哥？

柏青哥=彈珠機
本身係彈珠機原創敵人
之後整咗皮套喺舞台劇出場

Taiga官方第十八集

Ultra Galaxy Fight官方第六集

自從知道呢套係接Taiga嘅第一集
就好似劇透左個結局咁

主要都係睇佢七個互動

Taiga官方第十九集

Ultra Galaxy Fight官方第七集

打鬥畫面幾正,打得好爽,節奏快
有返啲超銀河傳說嘅感覺

一路打一路播銀河首歌

Ribut仲會唔會出場?

我反而覺得有10勇士果種
一個超人負責一個反派嗰種feel
但今集都算好緊湊，打足全場

其實即係星矢式

Match

Taiga官方第二十集

得泰文caption?

好似係突然冇咗中字

今日報紙檔見到

Ultra Galaxy Fight官方第八集

都係冇咩進展
係召多隻Zero出嚟就算

RB兄弟繼續比人屌打

今集個眼鏡女好正

RB 兄弟廢到一個點

你地討厭還討厭都唔好下下針對兩兄弟至得架
人地打既係成套野既boss
仲要係負極空間打
比人屌住打又有幾奇
零少都跪哂係到啦

佢哋兩個無了超人那種認真同決心，好兒戲咁。

點會冇
電視版中期都開始覺醒做超人既覺悟
只可以話佢地係比較人性化左既超人

Geed計設定應該係最強新世代
Royal mega master
Ultimate final又有Gaia finalizer
同格鬥儀同級既神器

新世代裡面orb感覺最穩重

Taiga官方第二十一集

今集又好似好睇返啲
條新仔煩膠得黎都算帶動到劇情

可惜托雷基亞又係打一陣就走場

成日覺得圓谷唔想係taiga攪掂托雷
可能下一套又見到佢

咁都幾好
好過成日拎貝爺鞭屍

一兩集後又鞭啦
雖然係假野

金毛

Marvel Entertainment
Just announced: Marvel and Tsuburaya Productions are teaming up to tell all-new Ultraman stories in 2020!

應該係漫畫？

進軍國際

是

Marvel 漫畫

諗吓佢喺銀河帝國裏面，果個著住長袍，有好多軍隊嗰個kaiser belial，再睇吓金毛呢隻假貨

破壞哂貝爺形象

Ultra Galaxy Fight官方第九集

orb父子真final form

好高汁但每個禮拜得幾分鐘

係儲埋一次過睇個觀感應該會正D

之前好似話會出碟？

出年2月

呢套啲轉型態真係j到出血

今集zero darkness出場個bgm好正
係Belial個bgm黎
btw感覺上Tregear好似完全唔驚ribut咁
唔知下集佢地會打成點

全部都係zero

人氣高

Ribut唔會打得贏啦 睇個樣都似會輸

圓谷版decade

可能ribut係下一套超人再打tregear都唔定

其一
其二係本身圓谷都好重視佢，因為seven係親生仔
所以zero就係親生孫，出的時候己經好用多捧佢
迪加就單純人氣高，但圓谷唔算話好重視

點會俾馬拉仔打低大boss

好多人覺得迪加真正嘅人間體係長野，只有佢先係真迪加，之後幾個人間體都係垃圾，特別係銀河套嘢連女人都無拿拿做迪加。

Zero 一間始就冇固定人間體嘅限制，真係靈活好多。一來搵番原有演員真要考慮成本同演員老去嘅問題；二來唔同人間體嘅性格可以加強感觀，最中意係令人。

只需要宮野真守配音就得
依個都係點解超8咁受歡迎原因，因為長野返黎演
無佢就唔係迪加

圓谷投資落zero真係每步都行得好好
m78背景
設定做親生仔個仔
搵當紅聲優配音
發展平行宇宙
開拓多嘴超人路線

個設計仲要幾型

如果當初圓谷唔搞大怪獸格鬥
直接zero出tv
可能就唔使破產

破產係梅比斯個陣
就係冇錢先拍個啲

點解SEVEN會被稱為親生仔?

第一代社長圓谷英二自己最重視最睇好的一套都係佢最後一套超人

Bluray特典有東光太郎

咁樣都幾癲，想知點賣玩具

Taiga官方第二十二集
今集賣情懷

下集有貝爺同zero

下集ZERO出黎救太子爺

又貝爺

今集啲BGM好J到
最後個細路講嗰幾句野好有昭和超人既味道

今集優幸變身好型，直接跳上天變

有冇高手整到gif?

係
最驚喜係有你反cup果首BGM

一岀就贏撚硬

Ultra Galaxy Fight官方第十集
唔好再笑R/B兄弟廢

由坂本拍出嚟真係j撚到出血
利申: r/b fans

佢好清楚我地想睇d咩

btw坂本真人好過癮
試過同佢影完相之後臨走用廣東話講係咁先

竟然不過佢好似係功夫片fans
識講少少廣東話都唔出奇嘅

RB一出便知有沒有
佢真係未輸過咁濟

X嗰把原來唔止穿越
同正版一樣

orb 待遇好似好過X同geed
佢出完招之後仲可以轉身講句永別
X同geed就淨係射爆對手

咁就緊係啦
新世代有邊個可以做完TV仲整多套前傳加格鬥比佢

orb應該係新世代人氣最高個個

同埋得orb個出身地o50可以長出落去，其他出生地的超人除左光之國同U40隔左咁多年先拎返出黎，其他都無後輩作品有發展

又要炒半年冷飯

其實咪係播geed
格硬要塞zero個名仲要擺前面

咁佢寫zero10周年
用geed做主題咪好怪

雖然係
不過陸仔好慘

2009年嗰兩條友最鍾意搶主角位
隔離DCD同零仔

有佢做旁白佢都應該高興嘅

btw佢暑假個ultraman festival去咗8日
真係die hard fans嚟

由細到大都同zero並肩作戰究竟係咩感覺

可能心諗點解唔係justice陪住佢

陸仔女人緣好好
細細個已經同土屋太鳯做對手戲
大左之後仲有2條女陪住,連個基地系統實體化之後都係靚女

宜家都係半年休息架啦
都好唔洗好似拉打個邊咁忙
做死人咩

由細到大都可以拍超人戲，真係fans嘅夢想

近排傳過今年戰隊銷情差
bandai想撥錢畀圓谷拍年番

依家特攝三巨頭都係Bandai?

Bandai係合作關係出玩具姐，以前一向都同Bandai合作架啦

三森鈴子把聲算出名架wo

戰隊又玩恐龍 你唔厭我都悶啦

真係好多題材都玩過 年年出係會技窮

Taiga官方第二十三集
今集有ZERO同老翻貝爺

睇咗咁多集真係得呢集叫好啲
果然主角係....

Zero又送禮物

劇情定主角演技

風馬d技 連樓都打唔穿

成集就係為左睇零仔同托雷打咁
零仔個皮套好似係新既？個膊好大隻

應該轉咗皮套演員？

岩田榮慶分唔到身，taiga皮套入面係佢

zero每次出黎既目的剩係送禮

收

早排好似係怪盜同警察？兩個戰隊都幾特別

個陣睇都笑咗

Ultra Galaxy Fight官方第十一集

伶人

冇咗佢都可以變Zero Beyond

係 下個好似係魔進戰隊 唔知玩咩

其實上年話兩隊好特別，咪又係似忍風戰隊。只不過係人地分兩個派系，佢就話兩隊，唔算創新。

其實都係嘅，但後面就唔知有冇好似忍風咁合埋一齊，我淨係睇咗，有個卧底可以變怪盜同警察個兩三集

間唔中合作打下怪 最後都係鳩叫話要拉佢地,亦敵亦友既關係

變咗condom

又唔係嘅，如果第時搵唔番令人個演員都可以合理化點解變到Zero Beyond

最後唔知有冇拉到，好似有個怪盜同警察原本係識？

冇拉到，最尾嗰集怪盜身份比人直播上電視，個個都知。

中後知道身份知原因點解要做怪盜偷野,打完最後大佬話回收埋慈母果邊D車 咪嘈一嘈話要拉佢地 又用槍指住咁,歡樂向

覺得其實幾好，警察個邊個主角好似係熱血派

X之前都冇再用過beta spark
我以為新世代得佢冇得再變最終形態
點知又比佢變

根本唔使解釋啦

其他人人都用自己嘅最強形態
冇理由得佢用Exceed X咁慘嘅

笨大又搵笨

着哂啲隊服去做前線好似可以做文宣
超人嘅文宣

拿 要公道啲
唔好下下都入哂財團B到
呢啲係圓谷自己野黎

擺日魂賣唔入笨大數咩

明明劇照好靚，點解影落咁膠

Taiga官方第二十三集
二十五集係總集篇，所以下集係最終決戰

SSSS.Dynazenon

應該都係假皮黎，擺得耐會裂

真皮見過佢display
擺咗咁耐都未溶溶爛爛

講真所謂女主角換咗人
真係完全冇存在感
加上佢又真係有使命...

呢集係有啲唔上唔落

買套guts 比條女
有無guts套護士服

今集算最多戲份

真人版超人無心口燈

真人版
呢個冇燈係跟番原設

其實買返件
係件褸度抽個變身器出嚟
諗起都幾爽

呢套d人戲內戲外都好冇存在感

霧崎夠曬存在感

Ultra Galaxy Fight官方第十二集

其實zero算唔算新生代？

Display出嚟又唔算差

下集就完喇

咁decade算唔算新平成？

想佢做長D

我寧願用佢拍半年番好過
taiga真係睇到燥

係冇諗過Taiga比想像中差

啲設定好似石頭爆出嚟咁
你要講個女主咁有關鍵性
就早啲鋪排下先啦

呢套嘢除咗特攝場景同廣播劇可取外
我都唔知呢半年睇咗啲咩

又唔交代下太郎去向
不過托雷基亞呢個角色塑造係幾好嘅
比Taiga更加似主角

到而家仲未知同太郎有咩恩怨
一係留喺劇場版
一係就整套外傳/廣播劇

可能真係留番劇場版先交代

同yoda 係中學同學

今日

ウルトラマンタイガ：劇場版が2020年3月公開

老豆打仔

頭先錯link
自

惡魔迪加
尋晚先loop返

無返咁上下長應該taiga會俾人搶曬戲

円谷會唔會每年搞一次

大戰都係夜景有FEEL啲

睇住太郎一腳伸落個仔度好開心（？

太郎:搵個演技咁屎既人間體 踢死你個衰仔先

石黑英雄真人係咪真係咁cool

睇佢twitter一啲都唔cool
影咗勁多相

條片佢一直都好cool
最後揮手都chok住揮
係得大地變身嘅時候佢笑咗下

緊係啦你老豆我當年係tv咁撚勁，你個仆街仔咁廢

嚟緊會去東京同名古屋，想問吓當地係咪有超人餐廳？

係咪問怪獸酒場？

怪獸酒場東京有兩間

好似係居酒屋嚟。

另外，搭單問埋。
我上網見日本依排有超人舞台劇，但好似完咗

係啦，不過要出到去橫濱先有。

新橋有間
洗乜去咁遠 好似係

你幾號去 年尾有expo睇

補返條link

二月中

咁你留意下官網
我都唔知到時有冇

唔該曬，時間就到先去都得。反正去親日本都一定會去m78 store 比人𠝹到一頸血

等人放上網睇

怪獸酒場正呀
啲野都幾好食，最記得有杯暴君怪獸特飲
溝左5種酒

現場睇氣氛好好多

2月會有公演
之前東京都有公演過
你睇下啱唔啱時間

好似去横浜嗰場再順手睇戲都幾好玩

剩係睇過昭和同迪加帝那
而家班新世代咁多形態咁多武器,
昭和班人實力係未已經變曬蛋散唔夠打

劇場版有太郎教仔，一腳踢到佢訓街

新世代都要借昭和超人既力量 點會變曬蛋散

直接去片解答巴打嘅疑惑

終於搞返niconico
但真係太少人

呢套好睇，炎頭成功報仇

比人笑咗咁多年終於都可以威番次

Taiga最終回

好似有啲到喉唔到胃咁
應該唔好做總集篇，用多集講最終篇囉

所有發展真係有少少趕收尾
最尾女主咩事都冇咁出番黎又唔解釋
同埋鋪咗伏線洗白托雷基亞

托雷都有機會洗白真係估唔到
唔知點解我幾鍾意隻怪獸好得意

隻怪只係貪食啫，本身都冇乜惡意

最唔滿意就係明明打得好好睇，但無播住op打
Taiga 真係應該做年番，慢慢寫好啲人物角色

依家得20幾集係唔夠寫
唔播住OP真係唔夠熱血
今年BGM又冇乜邊首印象深刻

明明連岀三種必殺就好型嘛就係差首op旁住
BGM我覺得風馬幾好聽

大隻仔果首都ok

咁快就最終回
上集完全唔覺係最終回嘅前一仕集

氣氛唔夠緊張搞到冇乜結局feel

仲衰過rb

其實真係應該出年番，睇完俾人個感覺好似未完咁，又好突登打爆托電基亞......感覺仲可以做多十幾廿集

大家都係尾二果集有個女角色死
rb小劍用咗大量篇幅描寫佢同阿妹嘅友情令到成個角色好立體
所以佢死果陣真係眼濕濕
相反Taiga美利花因為之前冇乜點寫佢
搞到成個角色可有可無咁
見住佢犧牲自己都冇乜感覺

近幾年TV個結局都係點到即止咁
要我地睇埋劇場版

係咪美利花嚟

係

根本劇場版先係真結局

同意
劇場版tregear應該又出返黎 同埋希望交代返taro同tregear既恩怨

btw 好少大boss對決 個城市無點爛
個大叔吐嘈笑左 :你地好似好輕描淡寫咁講左d驚人既事實出黎

而家冇左知道主角係超人個種震撼

老實講咁樣點到即止反而有啲浪費咗個題材，真係好想快啲變返年番

宜家新既超人得26集左右 跟住就又20幾英雄傳 再出新既超人 loop
真係到喉唔到肺

惟有寄望傳聞係真
bandai真係會撥多啲資源畀圓谷拍年番

Ultra Galaxy Fight都完埋

笨大既話...如果玩具銷量唔好仲會唔會投放資源

其實超人個銷量係升緊
反而戰隊由警賊開始跌
所以先出現呢個傳聞

不如拍埋阿妹點樣守護綾香市

下期魔進戰隊我仲唔睇好

我都想睇
睇完成套終於都解釋到第一集幾個位
1) Zero冇份一齊打>要送阿妹番去
2) 新世代比人炸到紅燈>啱啱先消耗完大部分能量

成班新世代去搵托雷，個結尾會接番泰迦劇場版。

定係接去Taiga一開場？

應該唔係
tregear已經去完光之國黑化taro 時間地點差好遠

Ultra Galaxy Fight>Taiga TV>劇場版
好似係

咁最尾tregear去光之國 同taro做咩 好自出自入
不過巴打講個2點又好make sense

即係可能去光之國引完taro >係佢面前殺taiga >2個自爆 >係taiga係地球既時候 比人黑化左

想睇+1

究竟太朗點解會黑化

avengers

最尾個幕回憶黎

睇完ultra galaxy fight
想追晒啲shf

有冇邊間舖頭推薦可以掃晒佢
做聖誕禮物

好散 唔係間間都齊款

去現時點又唔知會唔會有黑店

超人宜家係咁再販 要買齊唔難
宜家銀河 geed x taiga都仲係大貨 其他就要慢慢搵

爆米應該有幾隻
但唔記得有邊幾隻
新世代易搵過亞鄉同7星俠

見過 其實男朋友鍾意七星俠多啲
不過個價錢都好似夠買兩隻新世代

最近有間直頭見199hkd 2兄弟 好快比人清哂
6子就要等下 宜家又再販吉田

超人個價只會跌銀河都去到250我先入手

皆旺地下唔知仲有冇4隻 rb賣
隻x上年明明都係300下
再販又上返440左右

rb 我皆旺地下440一對
x我入都上返348

1月會再出Orb Spacium Zeperion

Taiga變年番只會係wizard/ghost既水平

又有角

根本唔係唔夠時間寫，而係懶得寫
差唔多集集都係單元，然後話唔夠寫

單元要年番先夠時間玩
超人得26集其實頭幾集介紹完啲角色就要開始衝主線
你睇隔離zero one已經好似大結局咁

好似怪獸大戰果個咁

所以半年番仲要玩咁多單元既，根本係圓谷自己問題
又唔見前幾套係咁
唔好懶夠唔夠集數，係Taiga寫得差就真

失望

鳩估:taiga第一集開頭太郎玩自爆嗰陣，老托將一部分力量轉落太郎身上，所以taiga劇集既老托一直唔係完全體，到最尾個肉身畀taiga收咗皮，就用太郎個身體出嚟搞搞震

原本好期待taiga嘅成長,點知由頭到尾隨咗形態多咗之外心態無分別

反而廣播劇做得唔錯,仲補返好多坑
連安德羅都有得出場

唔好成長呀.....tregear點由來 taiga同fuma佢地點成為一team都無點講

本身仲以為一定會講佢點樣擺脫老豆嘅影子同壓力,成為一個獨當一面嘅超人

Tri squad 好似係舞台題材

同朋友討論過一個問題
如果本身TV唔吸引
廣播劇同舞台劇寫得幾好都未必會再引到人去睇同了解更多個背景

我明圓谷只夠做半年番下
用唔同媒體去補回係可取嘅做法
但個主綫一fail就真係成個作品都唔撚掂

我覺得近年黎講greed 算劇情最好無咩單元，好快就貝利亞復活打

from twitter

難得一次過影晒

你又今日？

係而家等緊擊掌會

我都等緊啱啱完stage無耐

陣容好豪華

好撚夢幻

同佢公佈個啲多咗成村人

影到呢對無憾了

今朝好似有阿健同瑪莉

去咗睇show冇影到

巴打聽日仲去?
睇個表有尼奧同zero

聽日會再去
但影張大隻佬就算

最後一日個陣容癲到

有啲人影完hero shot唔會買埋張相

屌有啲本地人直頭當告示冇到喺度偷影

屌好撚開心

冇人睇？
最後佩嘉拎翻以前啲舊片讚佢

好想睇個ウルトラ文字

咪又係zero chronicle
只不過搵陸仔返嚟
慘到攝時間都唔geed 行先

新圖

單體超人,定合體超人?

New generation啲最終形態合完成為一個新嘅超人

用咁多最終型態黎拱照Taiga

新trailer

好似有個新商標注冊咗,叫ULTRAMAN Z

乜呢個鐘數viu播geed

Galaxy fight全套有得睇啦

平時唔係，只係呢排學校停課先重播geed

初入坑想問下
如果想最快追哂ZERO係咪應該睇CHRONICLE?

係，因為基本上zero既Chronicle就係幾套電影+外傳溝埋既一個TV版系列，但你預比起原本電影，會cut左少少畫面(唔重要果d)

反而想知有無啲之前無嘅畫面?
例如拍起,但之前無剪落電影/劇嘅畫面
記得之前啲Chronicle好似會用返呢啲

saga電影cut左5兄弟(有尼奧)打怪既畫面
但Chronicle好似有加返落去

無錯,我就係講緊嗰段
唔知仲會唔會有其他

Chronicle好似無zero vs 百特星人個段

霧崎

Zero終於有件袍

Zero都有袍 咁mebius果d係咪應該都有

理論上Mebius應該都有

梅比斯應該都係紅色袍
係得zero咁獨特

真係好比面親生仔

劇場版延期上映

無計
都唔想爆發啫

be ultra入面啲超人幾型

有無人有Orb全套下載

拎返海外版權

YouTube 有廣東話版全套。

Btw漫畫漢化係咪冇人做
好似停咗好耐

咩漫畫

講早田進次郎果套Ultraman

我見模型出埋迪加，game 就連佳亞、梅比斯嗰班都出哂。咁漫畫真係出咗好多話未upload ，我都只係睇到獅子兄弟啱啱出。

game個d甲係game間公司設計 會係漫畫出場既機會好微

Google咗，而家Bilibili接咗嚟做漢化
要做會員先睇到

港版已經打完兩兄弟

邊到有得睇？

日本單行本出到14，香港單行本出到13

有melos 嗰套漫畫叫咩名?

新TVシリーズ『ウルトラマンＺ(ゼット)』

テレビ東京系 2020年6月20日(土)あさ9時放送スタート

Zero第N章

個頭好punk

牙z好似geed溝風馬

好似光頭咁

係咪回收左風馬仵皮套改

圓谷係咪唔拎個舊人襯托就唔識創作？

對眼好似阿凡達咁

睇落去好細個

心口Z字做乜鳩

對眼唔太接受到

想知円谷係咪得罪咗設計條友定係無設計師

唔知睇落去好似剃咗條眉咁

後藤每次設計完啲原設圖就天花龍鳳
但落筆前完全冇諗過皮套整到出嚟個實際效果係點

相對之下，丸山浩主力講求簡潔同綫條美
所以整出嚟嘅實物同原設唔會話爭好遠

接受唔到個頭

之前唔係話出seven個仔咩
做乜變左世紀末

瞓咗無睇
Zero咪7號個仔
定係你想講Taiga?

新超人睇落就知係熱血新人樣
但好唔吸引老實講
可能d日本仔鐘意呢d掛

sor大佬
想問係呢個乜黎

集合咗新世代力量嘅超人
Taiga劇場版會出
不過因為武肺仲未上畫

好似唔見咗隻眼咁
因為條黑線好明顯，好似瞓教咁

同埋依家d超人隻眼愈來愈細
搞到眼同咀個距離好遠，搞到好怪

咩料

個設計咁都過到
下次會變成點

2021年係咪會出超人Y

不過個新超人身上有黑色，咁會唔會係黑暗超人嘅唔知邊個邊個

Tregear
Btw victory都黑啦

咩邏輯嚟
Rb個2兄弟都有黑色啦

想知有冇講係m78出身
淨係知係徒弟仔

因為之前taiga裏面講黑色係有黑暗超人基因？
唔知有冇記錯

飛鳥讚咗個話支那係病毒源頭嘅post
俾支那人圍屌

邊有呢個設定
你咁講新世代超人大部分都有黑暗超人基因啦

啲支那人成日都屌佢

Geed咪最多

Titus同Fuma都有 taiga身邊一路都有鬼

Titus多好多

Titus,Fuma,orb,Rosso,Blu, victory,Nexus都有

廣播劇有講過titus有一半u40基因
另一半係來自叛軍
所以身上有黑色

佢唔係一半u40基因，佢係純正u40人，不過佢係暗黑星雲出生

叛軍本身都可以u40人，何來一半呀？基本佢父母應該都係叛軍，佢黑色身體主因無論係父母捨棄左變身能力又好定暗黑星雲出生都好，佢都係純正u40人

sor記錯自

風馬反而可能係一半o50 人，因為只有提過佢老豆係外星黎o50挑戰，但老母無提係外星人定本地人，不過o50班超人個個都有黑色

迪加果然係永遠人氣最高，廣告都係佢打頭陣

但係迪加件衫唔靚

Dyna唱gaia op

呢段廣告個色tone好靚

呢幾件正

netflix ultraman 幾時有s2

播緊超人X電影
暫時睇咗三分之一
用X結局後劇情繼續舖排
原有框架套入經典超人怪獸道具角色
造型對白場景設計有心思

viutv

老實講當時好多人接受唔到X，可以加怪獸裝甲
但我自從睇完Ginga，我已經覺得呢個題材幾好

當初見到玩公仔覺得做乜9
到今時今日就覺得
原來玩公仔已經好好

啱啱睇曬
好睇
戲院睇都值
好識用懷舊位
啲bgm，碧石，X保護麗奈嗰幕
都諗起迪加劇情
希望viutv之後播埋十勇士，saga，大怪獸格鬥，zero電影，geed電影
記憶中上面幾套喺香港所有電視台未曾播過

10勇士好爛，不了

呢套最正有zero去左上海打怪獸
btw想佢播saga，呢套好高質

依家睇返上海部分
覺得由怪獸破壞算

保護支那，屌，不了

唔睇劇情淨係睇打鬥畫面我ok

唔得，我都係唔係好接受到太郎係隻玩具，然後同小光講嘢，真係頂唔住，雖然我都有睇哂
不過去到Ginga依家做新世代大佬我就完全接受到

唔好理劇情，當年銀河嗰造型真係好靚，AED燈加腹肌，全部都係首創。

造型ok，但我唔接受唔到變身個陣要拎個公仔變，好似以前咁就用變身器咪算囉
X用裝甲我ok,反正超鬥士套漫畫都係，但如果換甲個時係同orb咁用卡會好好多

理論上嚟講，佢拎公仔變係合乎劇情，唔拎就違反劇情
一句到尾劇情問題
Ginga個造型真心型，亦有好多招式，證明都好有心機

銀河變其他超人怪獸用玩具我都算但變自己其實唔洗
同埋最唔需要係x,本身本部機按下制已經可以轉甲。再唔係好似w咁插usb都合理夾返電子野。真係唔鍾意佢用玩具
外表方面其實新世代無邊個我反感，起碼做到同平成年代有分別算係有突破，但又唔會好似拉打個邊咁變得太緊要

redman上身

右二都唔錯
不過想知geed搞咩

今次係一個借3個前輩

又消費舊人
掛曬啲特徵上身當新嘢出
圓谷

🎤主題歌 #遠藤正明
🎶ED曲 #玉置成実
🎙️ゼットCV #畠中祐
✨ゲスト出演 #濱田龍臣

op同ed應該會幾好丁

有尼奧隻膠囊

平成三子冇得輸

唔係膠囊係銀仔

講呢隻

正
永續Geed
當年就係為咗睇Geed劇場版第一次去咗日本

陸仔話佢連續4年都有得出場

要啦而家有邊個new gen經典得過佢
計埋銀河傳說
又得閒又受細路仔歡迎

Gamma Future係平成三子
個造型好靚

未睇trailer以為又關orb事

正，又同zero重逢
不過有geed我會想睇

唔怪得今年係zero+geed編年史

少少關事
Geed仔個新form orb有份借力量

第一眼望落真係幾型嘅

ED曲 #玉置成実
收咗皮幾耐

計返應該其實係geed
不過咁啱zero又十週年
又俾人搶咗個主角位

話左二係redman應該無人反對

其實係設計創新下都好
雖然上年托雷基亞都係咁

Gamma future心口個帶係咪資源重用

無得反對啦，完全係redman
好似都靚過無借用前輩力量嘅樣

有無師兄有玩怪獸名鑑戲畫盒蛋，貴到仆街

可唔可以係借怪獸變身 3合1或2合1怪獸力量變超人

陸仔用Z個套變身器
會唔會水晶係超人轉form 卡係令人間體變其他人間體咁癲

佢geed個新形態由x orb 銀河三個水晶結合 咁用卡就係做基礎
再唔係就單純陸仔借Z個套變身器.....不過無咁隨便掛

利申 :9up

［咸蛋超人撚入］一句講哂 迪加定帝拿

年經

Geed新form 似正義版Attrocius

雖然話要賣玩具賺錢所以先成日要消費前輩
不過依家咁搞到新嗰堆全部冇前輩力量就唔撚識打交咁

張卡係認證用
所以先有使用者個大頭印落張卡

其實taiga算係冇咁靠前輩力量
唔計故事本來係個好方向
可惜今次都係行返舊路
仲要一下合3個

同動物台講鋼煉一樣

最緊要同r/b一樣
圍都輸丫嘛

佢真係可唔可以唔好輸得咁難睇
唔係唔畀輸
r/b orb dark都還可以
但強化咗之後仲係咁輸

taiga根本由頭輸到落尾

我情願佢由頭贏到落尾

成日都冇人講佳亞

我反而覺得taiga成日輸先正常，Ultra Galaxy Fight+taiga第一集前成班新世代一齊搵tregear嚟打都輸，如果taiga好易就打贏tregear好似仲怪

taiga年紀等於人類14/15歲，輸係正常

正常係一回事
但真係唔好睇
又唔見太郎成日輸

太郎tv其實感覺上同mebius 差唔多 成日都要班呀哥幫

Zero表示:老子14/15歲已經屌打貝利亞兼救埋光之國

可能係而家得25集太短

同埋嗰陣啲呀哥都十下十下咁
通常都係整死條河啲魚或者出嚟送死

而家我感覺係r/b圍又輸
然後taiga好似拳王咁轉人打又輸

反而係zero先勁到唔正常，明明貝利亞一個已經可以屌打成個光之國，但zero一出場已經可以同佢五五波

太朗無試過要阿哥幫先夠打，老母反而有因為個時受左傷，係有次唔夠打想阿哥幫但係佢地專登唔理佢，佢之後都係自己力量贏，要阿哥幫的係ace,反而有幾次係阿哥唔夠打太朗贏到

所以之後電影咪係咁down grade返明明個時帝拿都係完全唔夠貝利亞打，saga又好似同級
跟住zero同tregear 打左陣55波，但tregear又好似同太朗55波

五五波？

好記得太朗有集有隻合成獸KO哂咁多個阿哥
最後都係太朗打贏佢

我淨係記得太郎搞到佐菲7足一世

喂喂喂佐菲係太朗己經輸左之後，黎到1 on 1輸。唔係為左救太朗幫佢擋招輸邊有得賴
同埋唔計依單，咁俾泰蘭特打到send sos都做唔到呢？其他就算輸左都send左，打貝利亞唯一一個係光之國都紅燈，過去就一腳被ko，根本就係廢

炎頭已經平反咗

你叫鍾意佐菲既我 點駁你

佢有格鬥儀係手先可以接到啲死光
唔係一早死左
而且佢都冇打曬
如果冇冰封 佢一個人加把杖應該都唔會夠打啦

呢個時候又會諗起orb 貝利亞張卡打爆佐菲張卡
但貝利亞無格鬥儀嘅話唔定同佐菲打應該幾好睇

點睇都係搞到5個呀哥都好想鞭太郎咁

唔知最後Zero & Geed會唔會有劇情直搏去Z呢

唔知大家睇過未

今次做隊長

會唔會有幕係變大幫拖

陸仔: 你咪係扎古拉

紅凱先識札古拉，陸仔應該唔識。陸仔掛住同功夫妹同居

沖繩套電影咪合作過....... 怪人酒吧打交 唔熟都認得掛

未睇

佢上一個角色太深刻

有zero但係冇爸爸patpat摸

人間體最鐘意都係dad dee

（附圖）超人迪加係咪住M78星雲?

咁多迪加po

又黎入去望下咩料先

真係睇幾多次都係Geed舖排得好啲

起碼伏井個只有geed先收集到star呢個plan係真係頂到頭13集

Taiga太多嘢講，加上三條友
搞到トレギア出得太少甚至唔知佢出嚟做乜
R/B就更加奇怪，前後12集差太遠唔知舖緊乜

已經開始Orb Geed老屎忽化

RB就係睇兩兄弟點樣成長做一個真正既超人

札古拉仲要早過紅凱搵陸仔佢哋
我諗陸仔會好似電影最後果幕jean-bot對住佢咁,用好奇怪的眼神望住隊長

屌好撚正

不過要睇陸仔客串幾耐 初期我估只會同男主有來往 未必咁快見到男主部隊d人

泰迦套劇場上未？

仲未呀
Twitter 寫公開日調整中

be ultra 隻手機game有得down了
但係未玩得

邊度down

日本app store

不如畀amazon版我算
我用vpn都ok ga

有冇ching去咗uniqlo買超人衫

想要巴魯坦

大姐姐

有啲cap feel

圓谷啲化妝師好差
明明人哋本身幾靚

令我諗起山本千尋喺GEED同拉打劇場版個妝嘅分別

上一個喺圓谷化妝師手下都依然靚嘅係邊位

有冇圖

阿妹

Are you sure?

[img][/img]

屌你老味差咁撚遠

我覺得係ginga個阿里莎

This so far has failed to satisfy my expectation.

有冇人去咗u記買衫？

買咗三件
巴魯坦+七星俠+吉田

下集隊長踩場

今年唔算太劣化啦

圓谷化妝師既強大就係可以將神之美少女化做平凡人....

吓...同一個人？？？

係.....日菲混血

炒撚左個化妝師啦屌

正過女主角

女主真係唔掂

交換啦

ultraseven嘅第四行星好似中國

#野田理人 さん演じる
寄生生物セレブロの宿主になってしまう
地球防衛軍・怪獣研究センターの
Left-pointing magnifying glass
研究員
カブラギ シンヤ

Zero又出過隻新

呢隻又有bgm又有對白
真係好偏心，zero果然係親生仔

Geed隻neo都有對白
不過呢個連埋手鐲同新加咗啲對白

我鍾意呢副多d又要比錢

Why not both
港魂仲未見影

IXA隻真骨反而即刻開訂

有無ching有玩開xplus
有幾隻想脫坑

有冇TDG set

我玩舊果d ，有zetton,巴魯坦

我都比較鐘意原始呢副變身眼鏡多過Geed入面個副
對於細佬仔嚟講又可以摺起

唔會再期望港魂開超人變身器
對上一個max都冇開

俾瑞華行攞咗嚟做

其實係咪可以唔洗訂
拉打果邊變左瑞記之後d魂限item好似好多貨

6月20洗唔洗開新po
成年都嚟緊

因為依家超人新作之間空窗期好長
得套劇場版夾喺中間

年年都塞套編年史同劇場版
今年因為武肺連劇場版未上就播新嘢

想佢出Galaxy Fight呢d短片系列多過編年史

原來寫z劇本個作家早排過咗身
Rip

好似仲要係主筆
冇得睇自己嘅作品首播

メイン監督：田口清隆
シリーズ構成：吹原幸太、田口清隆
監督：田口清隆、辻本貴則（「辻」のしんにょうは点一つ）、坂本浩一、中川和博、尾上克郎、武居正能、越知靖、内田直之
脚本：吹原幸太、鈴木智、中野貴雄、林壮太郎、小林雄次、根元歳三、継田淳、池田遼
音楽：安瀬聖

田口+坂本丁撚死人

你想捱貴野咪唔洗訂

聽日online發佈會
會唔會有皮套份

凝任住佢收埋把蛇心劍

條宣傳片又幾好睇

首op冇想像中咁正

Set變身器又係光之國發明
果然ヒカリ係幫笨大打工

不如諗下點解光明啲思維愈來愈奇特

幾時先再見到佢有打鬥場面

最新係咪已經係victory 個陣

有出一下死光再斬一下
但打唔爆隻怪

佢喺mebius TV版同佢自己個三集外傳都算幾勁

佢係幾勁明明本身只係科學家

著返套甲即刻勁晒

因為有geed 份所以有坂本

屌你武肺

都正常嘅...

親生仔街機又有新form
仲要令人變

屌奶星靚咁多